<resources>
    <string name="app_name">aJabutiTelaDeBloqueio</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="enviar">Enviar Alerta</string>

    <string name="opcional">opcional</string>

    <string name="deslogar">Deslogar</string>

    <string name="sim">sim</string>
    <string name="tem_certeza">Tem certeza?</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>

    <string name="bem_vindo">
\t\tOlá, esse é o Jabuti, seu mais novo e eficiente aplicativo de notificações de assaltos a ônibus coletivos e rodoviários.
Diferente de qualquer outro aplicativo relacionado ao assunto, nós podemos melhorar a efetividade da ação policial
perante um assalto à ônibus coletivo e rodoviário devido à nossa integração de tecnologias e à você, uma peça chave para a
redução da criminalidade nesses transportes. E fique tranquilo(a), a ativação fica a sua escolha e é totalmente discreta.

       </string>

    <string name="etapa_1">
\n\t\tComo garantimos a discrição? Quando for ativado, nem o próprio usuário saberá, evitando assim qualquer chance do meliante saber da ativação.

Mas vamos lá, como funciona o dispositivo?

\n\n\t1. Você faz seu cadastro.

\n\n\t2. Você escolhe os tipos de ativação disponíveis nessa primeira versão: Tela de bloqueio ou Botões de volume.

\n\n\t3. Durante a ocorrência do assalto você ativa da forma que você escolheu.

\n\n\t4. Quando ativado, uma mensagem com localização, linha e número da placa junto com imagens feitas pelas cãmeras dos veículos serão enviadas imediatamente
para a central de polícia. A mesma deslocará a viatura mais próxima para que a ação dos bandidos seja interrompida.

\n\n\t5. Pronto! Simples, não é?! e fique despreocupado quanto a informação de quem ativou o sistema, seus dados estão seguros conosco. Nós da Anhangá (criadora do Jabuti) somos uma empresa séria
e temos contrato com o governo do estado e seguimos todas as normas de segurança.

    </string>

    <string name="etapa_2">
        \t\t\t\tMas o que ocorre se eu ativar o sistema sem que aja assalto por descuido ou por brincadeira? Bem, para evitarmos gastos gerados com deslocamento
de viaturas e toda a logística envolvida em uma chamada de assalto, nós estabelecemos algumas regras para que isso seja evitado.
        \n\t\t\t\tSabemos que você
entenderá tranquilamente nossas preocupações, pois você é uma pessoa sensata e sabe o quanto é importante evitar trotes.\n

\n\t\t1. Caso o usuário ative o sistema por descuido uma vez, você será notificado sobre tal descuido.
\n\n\t\t2. Se for feita uma segunda ativação por descuido você será banido do aplicativo por um período de 6 meses, pois trote é considerado uma infração leve,
podendo gerar multa ou prisão de até dois meses segundo artigo 65 do decreto-lei 3.688 de 1941.
\n\n\t\t3. Caso aconteça uma nova ativação sem motivo após o período de afastamento de 6 meses do aplicativo, serão implicadas as ações do artigo do
decreto de lei 3.688 de 1941.
    </string>

    <string name="etapa_3">
        \t\t\tPerfeito! \n\nAcredito que você entendeu todo o procedimento e funionamento do aplicativo Jabuti.
Ao clicar em li e aceito os termos estabelecidos, você será direcionado à página de cadastro.

    </string>


</resources>
